藝人中的藝人 你永遠看不到IU韓國演唱會的理由在這裡

2日，演員박솔미(樸素美）通過INS分享了一張《秋日早晨》的宣傳照，並配文：“這次一定要搶票成功啊～要八點整按下enter按鈕”，之後演員郭時旸回復：“我也我也我也”，宋慧喬回復：“我也是!”。

在藝人中也如此HOT的IU，你現在知道你永遠看不到IU演唱會的理由是什麼了嗎？那是因為藝人也和你搶票啊~~再次感嘆藝人中的藝人IU的國民度和人氣！

solo黎講真係紅得太恐怖
紅過某啲二線團成團女

叫經理人直接打去佢公司要飛啦
仲慢慢同你㩒咩
宋慧喬開句聲，iu會唔比?

傻既，先唔會直接攞飛，唔係同事關係俾人知道就麻煩，禁就一定禁到，睇下有冇人幫手

雞都咁多人睇

用二線團同IU比？
你真係發緊夢

你老母都咁都人排住隊等屌啦

太叻 仲要紅足咁多年

所以香港人真係幸福

紅過一線啦下嘛

二線
一線都唔夠佢黎啦

不過韓場同fans close好多

咁又係,係咪仲平d?

係，佢盡量唔開大場，可以同fans close d, 今年先第一次係韓國開大場

171001 OCN—Black 花絮宋承憲播放了IU的歌曲<夜晚的信>
宋承憲已經多次表示欣賞的歌手是IU

有taste

韓國男神宋仲基本月31日將跟女星宋慧喬結婚，之前宋仲基曾表示跟喬妹性格非常相似，仲說二人係女歌手IU嘅歌迷。

而IU將於本月推出迷你專輯《花書籤2》，女星朴帥眉日前於Instagram公開IU新碟嘅宣傳照，留言表示好期待IU嘅新碟，當中網民就發現喬妹用私人帳號留言，表示佢都好期待，睇得出喬妹真係IU嘅歌迷。

日前IU驚喜出席粉絲嘅婚禮獻唱，本月尾雙宋結婚，未知IU會唔會攜新歌現身祝賀呢？

1人女團IU,音源吊打除左所有女團

OCN新劇《Black》製作發布會金桐俊揭露宋承憲對IU的飯心 說宋承憲跟導演談話時說很喜歡IU並嚮導演推薦IU唱ost 金桐俊開玩笑說希望IU看到這篇報道后積極考慮一下

一人女團
93年
有排玩

宋歐巴的入坑故事從這裏開始，做運動的時候反覆的聽《周五見》，然後一查才知道是IU的歌，發現IU唱歌這麼好聽就成為飯了。第一次見到在節目中把歌詞記這麼清楚完全打歌級別的推歌哈哈哈~後來宋歐巴又在頒獎禮，各種採訪說自己是IU飯